[強女女女] 人都死左 咁而家仲駛唔駛認人

個女仔真係好慘

而家仲要去認屍

真係唔知呢件事對佢有幾大陰影